老老實實，連登仔仲支唔支持禁堂食呢個手法？

我屌你老母林鄭月娥你禁晚市有春用？

之前2000幾正皮話要禁全日
想知而家大家又點諗

：點都唔應該禁堂食，只要有social distancing就夠
：應該禁堂食（部分時段/全日）

禁堂食同限聚令一樣
都係政治打壓啫

掛羊頭賣狗肉

你收皮啦

不嬲禁堂食係要配合在家工作
措施係應該要一齊做
唔wfh每日百萬人搭交通返工
office咁多人聚集會停到？

禁啦
唔係唔禁啊屌你老母

你又分化啦
政府用疫情做打壓呢啲呀媽係女人嘅野我地兒登仔知呀
不過武肺咁得人驚 我地照返工嘅同時麻煩黃絲區議員拆公園啲櫈啲枱啲籃球架

順手禁堂食再禁埋足就最好！

再利申我地兒登仔真係知政府借疫情打壓呢

又一個頭腦簡單嘅提問
禁堂食, 係要其他政策配合, 唔係一個"支唔支持"嘅片面問題

Recap返個2600幾個正皮嘅post先

要禁就禁足7日只俾外賣你咁撚樣早午市一樣onJ唔三唔四畏首畏尾怪撚得班藍上年咁撚憎佢

做咩咁嬲 連登仔柒左次咪認左佢

重點係搵位屌政府
你識唔識架
搵到位入就得

利申：我覺得政府係on9嘅，例如出到全日禁堂食繼續比豁免人士入嚟

見到你就知呢個係五毛互含POST

關鍵7日？

連登仔想搵位入政府
今次大成功！

樓主快d走
佢地黎緊喇我幫你擋住

政府on唔on9一回事
但今次係中回力標冇得唔認
繼續事後孔明解釋只會顯柒

2元分化，屌你老母，我就支持封關

支持
禁堂食啲餐廳先肯做自取優惠

封關咪唔洗禁堂食

連登仔不願面對

連登係摇擺賓州。

一陣又比人話五毛
柒完唔認
然後比人講兩句就屈毛